有冇手足準備買AMD R7 1700?

平民8核
3.0 - 3.7GHz
65W TDP

想買最貴

我想買好超嘅

睇定D先, A仔最怕佢PPT就無敵, 出街就食晒屎

利申: 1055T使用中等買6C ZEN開核

準備買1700X

但多數都會炒，腦場計8算/9算

R5 1400X 4C or R5 1500 6C然後超上4GHz

呢個真

專業運算以外 都值得考慮

仲用緊肥龍二 1055T

腦場炒硬

機會黎啦,AMD fans

1700 打邊隻INTEL U

Ryzen 8核可戰6900K

舊機仲用緊X4 945
新機用緊4790K
希望AMD無吹水 想重回AMD懷抱

不了

已經用緊fx

睇下發熱點先 想砌部ITX放房

65W 8核仲睇甚麼

快D出啦

換啦

連amd都要炒

未出就捧到上天

想買1700X

要買就買x版

X版好大機會只係代表有冇XFR自動超頻功能

響”唔過TDP值, 溫度情况許可, 核心體質”三個前提下, 將CPU頻率提升到極限

散熱器會係好重要嘅決定因素, 有冇需要真係自己諗, 畢竟可以唔洗自己試就自動超到頻岩曬懶人用